"Natuurlijk, ik weet niet wie u heeft gekozen, en als je al een keuze heeft gemaakt, mag u niet vergeten: "Nee" zeggen tegen mij; maar als dat niet zo is, laat het me."
"Ik weet niet wanneer ik ga trouwen," zei Esmeralda in een lagere stem, en met haar ogen gebogen op de grond.
"En ik heb niet gekozen voor een bruid-meiden.
Ik ken geen één.
Ik zal blij zijn als u. Maar ik weet niets over."
